世界盃伊朗 對 葡萄牙

26/06 02:00

伊朗
停賽：/
上陣成疑：/
受傷/缺陣：捷舒米

後衞捷舒米在早前操練拉傷肌肉而休養4周，無緣再於今屆賽事上陣。

葡萄牙
停賽：/
上陣成疑：/
受傷/缺陣：/

你不如開定決賽呀